點解CC台班電子戰士只睇熱門POST

到今時今日上FORUM都淨係識揀熱門POST睇
自己冇判斷力架? 要人揀POST比你地

呢位CHING之前屌鳩時事台貼非抗爭新聞

日日情色Post都上到熱門

咁熱門真係最好睇 =.=

我明既 我無可能要求所有人日日keep 住熱門抗爭

大腦容量有限 只能睇少量文字 所以要精選

00後回帶潮文都話垃圾㗎啦😂

師兄好波

佢地係手殘禁唔到入時事台睇post
大家唔好歧視殘疾人士 thx

不如開個聯署台, 戰線台

熱門抗爭，笑撚到

成日叫人推POST 有行動果陣又係匿係屋企睇直播

真正勇武果班一早唔睇連登

樓主pr公司/五毛 拉

個人唔黃到極深黃睇得多連登真係會轉淺黃

以前上forum邊有熱門睇
想睇抗爭野自己入去時事台 tg channel咪有得睇 下下要餵到埋口

逐個負評

蓋哥開始妒忌港父哥出名

其實依家幾好，仲熱門可以測試大家智商

上fb屌班黃絲盲毛share內容農場好過啦

成日開埋D咩黑警已經精神崩潰 黑警爆晒煲 POST 無根無據 純自HIGH既精神勝利法點同你推

個個Elon musk係屋企嬲到青筋都出埋咪逐個負皮

黑警精神狀況就快爆煲

屌你有咩意義呢D POST 仲同我講正評多

父哥果d post都高質d，有牆內消息

同推咸post既多出名五毛

熱門只可以有cc台既post

樓主想阻我地熱門抗爭？
拉！

有條撚屌仲痴線 屌ADMIN點解唔將D POST搬去成人台
但我見渣POST多數開係波台 點影響你地電子軍師論政

真係行動post先推啦
日日推埋d冇撚用既核彈
冇一粒核彈識爆
依家見到核彈兩個字都唔會入去睇
因為知係垃圾

依家直頭廢事睇熱門

班傻閪乜都等餵係咁上下

我要3分鐘係熱門見到呢個POST！
推上熱門我地就嬴！

前排仲成日屌人掛住講股市

講股票=運動已完

根本係d吹過龍既topic名搞到人唔想睇

每日咁能多新聞，好心同一個case就集中返一個post 傾啦

cctai p 飛機post應該要放成人台

因為佢地要拎熱門post打j

道指跌二三千點 佢地叫人集中開一個post討論 唔好霸住熱門

kobe死嗰陣就識叫人入同一個po講 唔好阻住熱門
每日一樣嘅廢核彈爛春袋就可以開十幾條友開十幾個po 仲要冇一個有用 入到去淨係"推"

最近"唔好阻住熱門"嘅當然仲有股票po

之前日撚日開埋D POST 我地就黎贏/ 我地就黎輸
入到去係叫人聯署

我好肯定而家D人見到聯署POST就上一頁 然後上唔到熱門又發爛

聯署抗爭
一人一個聯署都浸死中共

父仔啲微博帖子仲好睇

佢地仲未入嚟等我幫cctai推拉師做野

樓主漏屎水 拉

#449 自己訓覺都要迫人推時事台po

呢個好笑 半夜有非政治POST上熱門都要屌

好多本身無上高登連登
唔知我地口味
所以要熱門抗爭

蓋ching老貓王心凌係佢地眼中都係marketing公司

呢個po上唔到熱門 可以宣布連登已死

個時只係睇吹水台
有咩就睇既啦...
係依家多台先玩小圈子
體育台娛樂台硬件台感情台
大把

當年高登個個只上吹水台 咩POST都開係吹水台 其他台黑洞咁
之後先比牙祖迫人開返對應台

Cctai手足係比較特別，佢哋唔好女色只要多正評上熱門就可以打到飛機射到成台都係

咁事實上上到熱門同多正評又真係幾威既

父狗都得啦

佢哋覺得自己個Po 上咗熱門好大貢獻㗎

cctai班人真係痴撚線
係唔係集齊晒熱門依啲野就可以光復香港？
講真嗰啲聯署有幾個真係有用？
有時間不如操大隻啲自己
等自己至少出去唔好搬野都冇力先啦
不過班冷氣軍師有幾可真係出去
睇死佢地幾日之後又屌返人上熱門

睇得多連登由黃轉藍

呢獲撐你

班友都痴鳩線

如果你個po上到熱門佢哋會唔會又發癲

我地實驗下，幫推

你搞事？

無事發生 無討論空間就自然上唔到熱門架啦
成班細蚊仔發脾氣話係pr公司 on9

樓豬番冰間pr

樓主係中共高層
拉

仲有cc台傻仔發脾氣嗰時 最鍾意講嘅一句：對唔對得住xxx嘅手足
然後再加呢幾隻連豬上去

入黎摘名block 晒你地

推x1001=高質討論，要上熱門

其他台嘅討論=垃圾pr公司

上左了

弱智

係因為你會發現原來你啲黃隊友咁撚on9
望住班垃圾 會對場運動失去信心

Btw你個名

巴打真係屌得好, 我長期用 PC 睇 MULTI 台. 唔會只睇熱門帖

起個抗爭台算啦

你搞到場運動完左

直接將CC台分拆獨立上市

熱狗又搞事

日日情色Post都上到熱門

班柒頭有撚獨立思考

係

呢句真係笑撚到我仆街 唔講嘅話以為抗爭係將d post推上熱門

真容易

條友柒到PIN自己 REPLY 話佢正評多即係大家都認同佢

CC台D人多數好撚著緊正負評+熱門

開始內捲化， 終日沈迷呢啲無謂嘢

講真班撚屌淨係識開行部冷氣坐係房到mon實個熱門同批鬥 情緒勒索之外 仲識做d乜

例子
229太子站有行動無人講？我屌晒你哋老母！！！

佢冷氣軍師係屋企就大條道理指揮人衝

平時又成日叫人靜靜地搞地下，但又要上熱門唱到通街都知係咩玩法？

講到底 用自私呢兩個字就可以概括曬佢地
佢地根本就係想坐享其成 用最少嘅付出去攞人地嘅收獲 甚至係更多

阿Q

推直播POST當贖罪

成日叫人衝嗰啲 冇諗過自己累咗好多人畀人拉

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

佢唔睇下頭幾個熱門回覆講咩？

煩撚到仆街
無事無幹都要睇住個熱門有咩post
弱撚智架